他们与许多有健康问题或来自资源不足的种族和族裔少数群体社区的人一样，受到许多社会决定因素的影响，这些决定因素放大了他们所经历的负面健康后果。 美国分发COVID-19疫苗的努力出现了一个大问题? 可怜的互联网接入。 Tamra Burns Loeb, Et Al./The Conversation | 2021年2月10日|大众科学 
 当你是少数民族的时候就更难了，尤其是当你是教练或体育领域少数民族中的少数人时。 亚洲教练协会倡导在大学篮球中“少数群体中的少数”。王吉恩2021年2月9日，华盛顿邮报 
 根据众议院提出的修正案，随后参议院通过了修正案，这些措施还要求提交接受疫苗注射者的种族和民族数据。 弗吉尼亚州议会在冠状病毒救济法案上进入两党势头特别会议bbbgregory S. Schneider, Laura Vozzella, 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 他还谈到了LGBTQ和其他种族或族裔群体成员之间的交叉性，再次引用了仇恨犯罪数据，这些数据在犯罪行为上存在重叠。 马里兰州参议院委员会就禁止恐慌防御法案举行听证会菲利普·范·斯洛滕2021年2月8日华盛顿刀锋报 
 尽管如此，正如莱昂内尔·卡斯蒂略的故事所显示的那样，马约卡斯可能会面临内部异见，这是基于他被认为的自由主义政治，如果不是他的种族身份的话。 国土安全部部长可以在移民问题上开辟一条新道路。 他会吗? 亚当·古德曼，2021年2月2日，华盛顿邮报 
 但2011年一项对来自印度30个种族的基因证据的研究推翻了这一理论。 喜马拉雅隐秘的雅利安人|Nina Strochlic | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 他的新政联盟将南方人、北方少数民族和城市黑人团结在了一起。 史蒂夫·斯卡利斯表明南方联盟和南方联盟之间有一条细微的界限，劳埃德·格林，2015年1月2日 
 他建议，除了其他事项外，警察部门必须更好地反映民众的种族构成。 达伦·威尔逊没有被起诉——系统是迈克尔·戴利2014年11月25日 
 复杂的种族背景如何影响一个人的经历? 模糊的种族是什么感觉|每日野兽视频| 2014年11月24日|每日野兽 
 军方官员还声称，他作为“通讯队长”为少数民族反政府武装工作。 希望和改变? 2014年11月11日，缅甸在奥巴马抵达前杀死一名记者|约书亚·卡罗尔|每日野兽 
 他所考察的那些人的制度和思想都是特定民族的成员。 比较宗教| J。 Estlin木匠 
 前一个国家一直受到周期性的种族骚乱和变革的影响。 巴比伦神话和亚述|唐纳德·a·麦肯齐 
 但除此之外，还有对民间传说中民族因素的更细致的调查。 童话科学|埃德温·西德尼·哈特兰 
 首先是一种与所有种族条件截然相反的社会学制度的实施。 她的道德和精神价值|阿瑟·格林·伦纳德 
 伊斯兰教不尝试任何违背自然的东西，不尝试任何与种族条件和社会习惯相抵触的东西。 她的道德和精神价值|阿瑟·格林·伦纳德